冬至快樂

祝流浮冬至快樂

樓主日日快樂呀

快樂呀各位

冇賭幾日 人都開心左

屌你老母

流浮山。日快樂

21號快樂

祝羊 冬至快樂

5快樂

冬至要和和氣氣
就買晒和啦

C打同5同我認識下牙

聽日有咩餸食呢

屌你啦冬至快樂, 屌你呀屌

浮b

正評比topic

屌你呀

手足幾靚仔, 聖誕有人陪嗎?

浮b咪撚小妹

日記post陪我渡過了很多個節日

希望下個PO名係香香世界第一

1221節快樂

你收咀啦

東面世界第尾

世正又几好笑

而家開始，我會同你渡過以後既節日

冬至都到了 西面仍然不肯原諒me

香香快樂

点

又撚單身狗

講乜鳩牙

澳職難賭到痴線

好鬼攰岩岩先番屋企

各位快樂

KY好仆街好攻心計-.-

5準你話我bb

老女人你都爭

真特半大
重心

點解日日都胃痛

喝滿杯白開水求身心安靜

E巴好唔好

因為個胃日日都痛

喉嚨痛得要死

信你 支持你

伊巴正氣1-0

chow劇本？

2-0 勁到

可5可以比d角球

1.62下盤係咩玩法

冇意乙賭我屌你咩馬會

西乙lo

意乙好賭d？

2:1

冬至快樂

全大

西班牙主2x1

波圖對家

真特半大已完

😂😂😂

斷艾拉角大

凍到

人來人往
回來樓G依個大家庭

E巴係good既

樓豬快樂

min

大家手足好

手足好

噴射精

岩岩

絲打你好阿

知5知我姊妹左右去jor bin😢

拉齊奧刀要快樂

冬至呀 上水聚舊喇

3x1幾艾拉

上水？

一陣又個個channel都jets

咁就要買對家

牙腎終於識欣賞我😭
以前仲成日鬧9我😔

Lo9 hi

磨豆腐嗎西妹

我點會知 掉下西瓜啦

盧都唔知我地點會知

快牙！OT無限 老闆話 你班90後既撚樣想收早發夢喇！

西面你係咪已經買角大買到發左達了

真快樂！

我都想。。。

各位姊妹
冬至快樂
尤其是浮妹😘

多謝

甘你屍苦呢

抵死牙仲返工

你米會知

蒙特雷？

咁依個我知

up mud 9???

小妹即場算

咩都唔知

冇即場

跟

有外圍

冇即場wor

報驚

咁你都可2一齊買架馬

Who r u

冇咁唔賭la

新黎

但盧是絲打？

當然啦

I know who u r

多謝世正

咁你又問

心理陷阱你识條春咩

人地淨係答左新黎 唔似跌入陷阱喎

主fg

就系睇佢誠吾誠實

咩賠，我login買

我吾踢爆你拉

唔洗拉我有女朋友

魚拉突啪啪啪

有冇ptgf叫？

Tg我

估唔到你係d咁既人

改左名

小妺最近缺錢 哥哥幫下小妺

咁撚狗出賣手足

你5誠實

我外貌協會，令吾令囡先

我poker face

咩黎

Lady gagagagagagagagagggaggaggagaggagaggagagaggaggaggaggagagsggzgaggag

吳業坤被喪串 精華

点睇5業坤 坤坤

你一個字 7囉

甘点睇左右

我们是中国人，所以才庆祝冬至

小妹人稱西環結衣bb

新人報到 祝羊

又新人

为女死为女亡

你西環边到

唔似我就支guy你

11.5b cashed

洛克道

点解 佢20號吾知食吾食反

周凱亮Ching?

甘快gel

普B唔派講唔通呀

吾食

好！

系東环果面先有

点解

有咩好野

支持 ar

無屠柒嘈撚住靜靜地自閉幾日幾好賭
同女朋友玩單雙贏到1.3k

想知再讲

冬至大家贏大錢

人頭放雪櫃

請多多指教

普仔女朋友腳頭几好

好撚樣衰

甘你女朋友呢

流浮冬至快乐

1001

你454番工

堅離地城

3c -7

普谷有無贏 部電話跌左落牆同枱之間條gap度 未得閒執 想派聖誕100

你我像快快樂樂同遊在異境
浪漫到一起野絕症

F1都好2c話我

盧f1好得閒？

聖誕女孩？好耐冇見

買多部咪得

小妹都想要女朋友
一個人過聖誕想死

我

西面順便買部iphoneX俾我

甘型 電話刀吾要

又私食

心態唔好 為左吾想一個人過先想有女朋友

打左幾日工都未夠錢買

你又岩

我都乖, 我都SWEET, 我都鍾意食牛扒, 我又會賭單雙

啱 要諗住俾幸福人先可以同人一齊 因為寂寞好難行遠

由頭到尾都係一個一個

你刀吾系靠番工搵錢 你番工為兴趣

義肢？

做人都係腳踏實地好

當每日穩贏錢（好似你咁）
就系腳踏實地了

你飛機c離晒地

沙比在嗎 唔夠錢過年

想搵會員女善傳千里

乜事arrr...

可能飛左去台灣....

今日做節 拎2000先

依度好多絲打

西面今日放幾点

好想同你地做好朋友

收完$返左屋K啦

上來囉 山頂

系
真絲：小妹 謝b ky 世正 朱古力 香香 廁姐 善妹
假：棋王 盧狗 尖逼

我老公去咗邊？排長去咗邊？

我藍絲

屌你老味10度8度呃佳佳上山頂吹風 絕

點解無我 有無當我手足

你老母比狗屌

你巴打

驢妹

尊重喇

不了 俾再多幸福 都係會走
人永遠唔識珍惜

2000fun買點有折

不了 所以我回來了

我都有骨折

系
但有冇諗过可能你国得岩 但人地唔国得岩

收山啦 伊布狗 廢老 學咩人踢皇者曼

hi

我喱排問西面拎私水多

邊位啊？夏雨？

早几日小妹goal

点搵你，做咩換tg

樓主你都係女黎ga

我系你屎眼到打冷震

法国手足系真男人

肥朱呢，又話搵c fu出嚟？

你追番post 10開始會見到小妹系女

有無追我套戲？

m240淆7左底

边套

要是完全忘了姓氏 也沒有本身的名字

奶茶王？

吾明 是咪葉念琛作既詞

12月22日播出的MBC FM4U電台節目《Good Morning FM 我是盧弘喆》中，DJ盧弘喆表明了將要退出節目的意願。

節目中，盧弘喆表示要退出節目後，眾多聽眾借助實時評論欄寫道：「不要退出節目，求你了」、「開車時就听你的節目，怎麼辦」、「為什麼突然退出」等評論，要求盧弘喆繼續主持節目，對此，盧弘喆講道：「退出節目的事宜已經考慮很久了。」

接著，盧弘喆說道：「明年我就40歲了，我想嘗試些新事物，但電台節目沒法錄音後播出，都是實時，因而我決定退出節目。」

最後，盧弘喆表示：「明年會有一位優秀的DJ代替不足之處很多的我，希望聽眾能歡迎新DJ，並給予應援。」

小妹鐘意佽凍茶走

我要成立盧洪哲fans club

錦亮戶屌新桓結衣

我同華閪第一个參加

係

牙叔飲乜能茶走 齋啡

係都我先

小妹想患上糖尿

你乜水

又話人中計

唉又退出 盧狗你淨係開書店？

一言難盡呀
有d女人真係好貪心 咩人的好都想要
總要在失去才知道那些理所當然的好 呵呵

馬子妮鐘意盧狗？

我咪夏雨囉

我一言难尽 忍不住伤心 衡量不出爱或不爱之间的距离

系，我刀40碎了，又未結婚
當初又笑9俊河冇婚結

笑两声 6上泥聽下

我愛Lucky guy

同錦戶亮結 同佢打茄輪可以間接同新桓結g錫

牙普賭球都唔覆小妹

我愛lucky strike

佢話對女人無興趣

香香又考古

因為在YOLO特輯中，以通話的方式當時盧洪哲聲音出演了一小段，大家就猜測是否節目組在鋪梗，舊成員盧洪哲是否有機會回歸了？

但事實上，節目組的確也詢問過盧洪哲，而本人的回應是有困難的，希望成員們理解，當然成員們都尊重他的想法跟意願，所以目前是確定不回歸了。

追post

膩明星夫婦真人秀《新婚日記2》除了邀請到了知名主播吳尚鎮和金素英夫婦之外，又將有新夫妻亮相，超模張潤珠攜老公鄭晟旻一同出鏡。

1980年出生的張潤珠於1997年在某時裝秀上脫穎而出，正式進軍模特界。在近幾年的模特生涯中大大小小地獲得了不少獎項。 2010年出任韓國節目《挑戰超級模特KOREA》MC。

身材高挑的張潤珠自帶氣場，因為身材超級無敵好，她也是許多品牌的御用模特兒，似乎穿在她身上的東西沒有一件不適合的，根本就是天生的衣架子。

而張潤珠除了靠衣品掙得人氣外，民眾知道她還是因為她曾和盧洪哲傳過緋聞，他們曾在《無限挑戰》的「假想夫妻」環節扮演夫婦，之後又被韓國媒體拍到兩人私下穿情侶裝約會，不過雙方都否認是情侶關係。

有90%盧讲野 54追

哈

點解你次次打歌詞d歌都幾好聽
有品味

MBC綜藝節目《無限挑戰》面臨成員光熙即將入伍，空缺的主持棒將由誰來替補，引發關注。日前韓國網友投票調查，顯示大家最希望由盧洪哲回歸。大家覺得呢？

15日韓國媒體《the fact》透過網路平台進行了「你最想推薦誰進入《無限挑戰》？」的即時投票調查。在短短4小時的過程中，盧洪哲以1035票的優勢領先了李光洙和鄭亨敦佔據1位。

支持盧洪哲的網友們表示：洪哲是最適合《無限挑戰》的人、盧洪哲最少能頂2個人的位置阿。

另外，《無限挑戰》節目組表示：很理解大家希望盧洪哲回歸的心情，但他本人實際上並未發表過意見，草率的下任何結論都可能會帶來反效果，所以希望大家能夠靜靜等待。

佢3x歲，有d風塵味

新人啱啱入黎 呢到係盧狗青盧

《無限挑戰》300期特輯中，同歲成員Haha問到為什麼盧弘喆不結婚，盧弘喆指不想為別人帶來麻煩，亦指自己一個人生活很好。

在第3季第22集無限新聞特輯中，劉在錫認為盧弘喆應改名為「石頭孩子」（돌 + 아이 Dol + Ai；Dol + I，音近「또라이」，意思為「瘋孩子」），這個別名令盧弘喆的人氣急升－尤其受到少女的支持－視為偶像，曾是「少女總統」。

盧邊個黎

小妹力盡滄桑🚬🚬🚬

你用返真身未

人盡可夫

迷盧黨已解散

米话自己

因為在節目上常騙人，有時會被成員稱為「騙子」（사기꾼）。

在第240-242集「原來是美男」特輯中，經過國內投票、網上投票﹑專家投票和海外投票，盧弘喆以40.1%的得票率成為冠軍，因此有「盧美男」（노미남）的綽號。

在第304-306集「介醜友慶典」特輯中，在16位主持及嘉賓當中，獲得10票成為「長得最醜的朋友」第一位，稱為「F1」（Face 1）。
「盧肯定」（노긍정）、「肯定教教主」，詳見第238集鄂霍次克海特輯。

fake news

考完數 成份5題有4題5識

咩

.....fin280?

起碼有一題識答

Ys😂😂😂👍🏻👍🏻

你刀几乐觀

一個玻璃杯，裡面有半杯水，悲觀的人會說：「只剩下半杯水了。」；樂觀的人會說：「還有半杯水耶！」。

當解脫😂
我之前fin280c pass

54做咩

叫左佢上水但54去左邊

刀廢事磨爛蓆直接走算😂😂😂

盧：汪汪汪汪汪汪汪

系 吾识做点坐刀吾识

好過我咩5識

但係女權主義者會：「那杯水想強姦我！」

是米去左羅湖 同19去馬眼城

又係Apple pay mkee time

你识買大

夏雨巴打去咗邊？

伊巴想強姦我！

世正子

盧弘喆喜愛誇張的打扮，出入的汽車也親自粉飾成橙色迷彩，並命名車子為「弘車」。盧弘喆有潔癖，家裡的裝潢以紅、白色為主，物品亦要整齊成對排列好(可參考無限挑戰 Ep36、143)。

盧弘喆將會開一間名為「철든책방」（成熟懂事的書店）的書店，會是一間小型的書店，賣一些獨立出版社的書，預計2016年7月正式開幕，書店位於首爾的解放村。

唔入球著咩刀無用

比d耐性

今晚要去男友屋企做冬 死4

小妹刀想黎

死4？

喜歡的藝人有DA PUMP、HY、Cocco、D-51、SPEED、決明子、麥可·傑克森等。

原來老婆同我都中意mj

棋巴今晚有咩做

边个系你老婆

佢d屋企人好西

屋企食杯麵

你5扮女人會5會好d

睇黎是5番黎了

真絲

屌西囉

輸撚7曬

夏雨巴去咗邊

媽芝lay

240又離棄我地
cap俾佢睇

樓主有病睇醫生啦 男女都唔識分

你有番工可以再入$$

佢愛之

蒙特雷入波

未？

新垣結衣討論區

goal

1：0！

你好

打我啦打到我骨折啦打斷我鼻梁骨啦

係 掛住搵女忘了手足

肥朱絲去咗邊

浴衣好令令牙

木人鐘意新垣結衣？

你刀系

米貼g喇
一陣俾連囝bam post

.

我5係 多野做姐

佢敢bam我就回家了

關我撚事咩點解要quote我

夜晚呢

shoot me!!!shoot me !!!

要舉報你了

玩緊天龍手機game懶得上

点睇肥朱
朱朱

我唔係惡你只係盧佢

點解叫佢做肥朱

我都想知

如真如假如可分身飾演自己

幾好玩

但離棄手足

我唔重要都無人記得我架啦

左右記得

各位d data用完未

人生苦悶 幾時先死

人点解要生存

又講悔氣 想人答記得
女人

無限

5系怕痛禾死左了

有無痛

女人刀是g

甘又吾系

gfable ar

屌我前幾日上水講野都無人理我
我講事實炸

咁岩果個時間無姐
小妹食緊晏得閒

唔推post了，太渣

唔穿盤入球做咩

主入多球

南半球既波要戒

流浮冬至快樂

想針

公司食大餐

麥記都24蚊..

話聖誕節

又貴左

唔好講咁多 冬至快樂 抽100

11蚊包算啦

頭5 5sick5pie

me

普巴我

Me

Who r u ar

Lm

夏雨

去迪迪尼了 棋妹可否給一個list 抽100牙

而家入黎搵你了

走盤踢黎托

岩岩無上水就派

而家留囉 都無乜人見到

贏夠錢拎去retake未

😂😂😂😂😂😂

lm 先

食飯都apple pay番喇呢個星期 你諗你喇

我我鵝鵝鵝

我了

有人派都無人留

大家冬至一定好快樂

快樂快樂, 賠率就快落呀屌你

仙子A

但聖誕好孤獨

早神大家

有冇手足今晚一齊屠龍

Beta?

噴精上船了

求派

漢城如沉沒了

你地有無人提早收工

工都好返

仲有五分鐘 收工

有排都未走得

流浮b今日快樂

流浮生育快樂

衰鬼

Where is henshin?

好耐無見，miss u

miss me?

Yes

呢排A leg角幾陰險

訓醒
澳職半大

書包同路

棋妹有冇水

係邊出。。。
買完見到打左個震
輸半當贏

好刷得

Jet la

同盧對了

有冇女

想要盧陳爐

想跟

Buy jor 1000000000k up pun

jet對家fg

有無角大同路

jet offside goal

琴晚買錯左今場半細..

可能中呢

jet禁屌緊

出糧就要賭澳職

角呀

JET GOALLLLLL

Jet goal

咁易都陰險？

Jet

咁你買乜？

Jumped

書包一出水就有c

JET中柱

乜玩法

嘩嘩

反手

咁可能會打交腰斬了

解釋下

Ky點解會知我買咩 出咩
唔通有25？

呢場開唔到11.5 以後唔賭

姐係書包一直都係反水？
信錯左你

佢其實係馬會既人，moon住大家買乜

決定買晒9.5同9.5s 大細注唔話你地知

書包：
忍痛買9.5s
開角大輸$500
開角細贏$200😂

收皮啦

腰砍cashed

咁都mon到😂😂😂😂

你算撚數啦好無 想笑撚死人咩

分身😎

屌 原來你就係果個25

咁既係角大

ky手持咩？

ok

等唔到8.5高水

一下半就刷1c

手持8.5？

驚？

2 0未？

唔驚啦 BTW 半5細好正

買左乜？

2:0

2:0，唔買lu

半5細
本身唸住買8.5
但望多望 都係算 今晚再玩 一陣TG你

9up

買左8.5

唔出比我..

終於開返tg

收到風M神你中到啪啪聲

我依家都唔準

買咪

mola mola 早幾日度都唔準，依排忙緊未認真度

朱蛇個App又更新咗

6.5大買唔買

等5。5

6666

黎c了

嘩屌 依家先黎

3:-0

3-0

7.5 2.3

好球

揀左角大無揀2.5大

等跟你

連c wtf 乜角都未買...

妹頭好正...

8.5

如果我買3.5/4係唔係會no goal🤔🤔🤔

妹頭= 大波
I mean 場波大波

壞鬼電話又入唔到

樓上又事後？

好似仲有球

信書包

佢不敗

妹頭淨係大 懷疑佢係肥朱

7

-1

有線係荃灣

-2

10c ft？

朱蛇叫我幫佢吹奏個App,佢自己就唔上水

我啱啱down左😂😂

系

佢依家潛水，去咗邊

聖誕要做愛 C父都冇面俾

做徒弟成日order師父，不分尊卑

佢同我講個App轉咗樣，叫我幫佢吹奏下，依家人都唔見埋

好差，等me就咁好心幫佢

同返朱蛇講啦，依家講可能會比人burn

開個9 睇下 8.5 IN

7.5 cashed

-1c

888888

爽？

😂😂

驚乜

4;0

我出水冇人理

我all in jor [black]$10[/black]都未驚

俾多c la

中啊

有出咩？

之前有

有開po出 好似係..

買果幾十蚊成日想威😂😂😂

然後炒

無留意，你下次大字，ok？

4:0 快d完啦

乜？

補幾多？

9c

對唔住

棋妹好串

8.5 cashed 淡定

4:0 9c ft

收到風你講我壞話

Mama 又中

最後10秒送角

咁我會5得閒架麻

又中角膽，驚東咩

主盤 9.5s 8.5 cashed

最尾果角唔係收哂錢要9角踢出去我都閪都唔信

唔好亂尾我

多謝臨尾送角

咁我要食飯架麻

I love mama

條友未出糧比我我點做打手阿

條友好波

媽媽

8.5 cashed

我終於識羸

If u want a better life

利

點定義

all in

Any lol

eat rice

首先要得一個女朋友

比D時間
我搞唔掂

5gky 今晚跳5跳艷舞

前2日睇番d野 格黎屋你真係

人總有錯

無錢買細左贏少左好多

咁你可2慢慢贏上去

大部分年輕男仔都會犯的錯

前幾日波琴輸左50蚊

媽媽好似睇透曬咁

即係咩

希望棋王贏大錢

請留意上一個po

U 青春

就黎入得賭場

想番工 又考試 無錢洗呀

咩事黎

錢又點會夠洗

上水啦咩朱蛇

你叫我上黎望既

我希望今日世界末日

棋妹又羊 迷棋ok？

咩2c

年輕不怕後悔

不了 會窮 我戒左賭

支持，我支持你

多謝M神

有冇人支持呀妓

重心我利

我大概知咩事了

今晚 貝迪斯 暫待

佢拎晒屋企m240去回收

gun，買3k

屌 一個人係台北唔知食乜
有無人有推介

去台灣當然要食。。。。

雞
鹽水雞

澳彩平手盤假的

然後6k 對家？

台妹？

暫待係因為 未知尾盤轉動
如果尾盤1.84平手盤 可取

外送啦

今日老細早放我，我終於可以上黎9up

平手盤

我就真係咁

講多次 利物浦

我雲炒你

me do 系真架

今晚夜少少再睇定啲再可能更改
信既可以跟少少

jc 2.00 wor

會唔會棄？

咁禾跟你

你出我跟啦

買左3k@2.00

小注？

咁快 實信你

不如你出比我

支持

而家都似樣既..

post飛唔中，賠3k比我，ok？

盤無度啦，求其買

tg

想拜25碎學生妹為師

我拜你算啦

米挽拉9up神

我回塘啦棋b

今晚等我

你掛住cow女緊係啦

g錯

依個拖緊3個？

2。。。

可唔可以拜師

我想了結 其實唔好玩

1222

屌

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

90'更新曬入面d野

明既

你真係明

蚛蟈未減，又點快樂？

我講曬比佢聽

9up 真心識玩

why u cry

比男友屋企人當工人咁用

diu li

幾時出量角器

個90 更新完右5錯wo

朱蛇話等9up 比料先出到

冰有料比

講真有邊啲人可以做到？
又邊有人有機會？？

做到都無謂做

9up 果然係我偶像

咪玩鳩我

首先要你好似9up咁月入1xxk先

請ky媽媽做精算師

禾拜左

除3都冇

唔訓覺返工都冇

加埋狗會果啲就有了

唔係 收左錢做打手

矛

iOS:
Android:

有冇人虐單身狗

Ky好邪惡

嗨 各位好

樓g好

hello

你好嗎

唔買 叫足成場波然後走盤

同一個相識左十年既好朋友因為一啲小事而嘈左交

我個心好痛

小妹受寵若驚

學生妹我愛你

一陣就好番啦

無你唔係咁好

小妹今晚賭球了

安慰下人啦🙁

屌奶星，連仔隻2.0咁能順
唔回家了

diu我都係

有無人pubg

好似幾好用 新hkg

新界面5識用了

幾順咁

點留言

今晚有幾場覺得好好 但近排好似好燈

屌 搵到了 以為果個係share 制

唔敢update

落飛未，眼訓了

落飛波次次都死

點解咁奇怪

我都冇

啲quote去晒右面

意甲角小下盤???????????

大細推波圖

打*係重心

打2係補2球(偏大波但較少機會2球

打3係補3球(偏細波但有機會3球

5敢跟人了...

嘻嘻

。杜德偉

好口渴呀

歡迎

我以前買落飛下盤未贏過

有嘞有嘞

我知邊個 我知邊個

講緊邊個

貝迪斯

想g

唔通我同你嘈？

Firm?

正阿

move jor water

咁早BUY?

又比哥雅燈

JM9

我居然聽曬

@伊布拉希莫維奇

我都係

我地JM9

不要著燈........

.幾邪，答不要變左要

On9

唔撚洗找

聽日要番大陸
如果要買SIM卡上FACEBOOK會唔會太遲

幾點番。。。

聽早去買鴨記卡

好撚正 btw 1.0 想買淫底妹對家

不安

我住天水圍

冬至快樂各位

快樂呀 雖然過左

1223快樂

用vpn

會後悔

我諗我要去7仔是但買張算

好想迷雲

智

師傅

我就買咗啦你呢？

Gchi

一早買左了

半細全大

梗係過關先買 羅湖一出關咁多
我都聽日北上 心口大紅花相認 share wifi你用

訓唔著買少少意甲主捐下錢算

不安你去邊?
姐係過左關先買?但我驚上唔到FB?

返大陸去飲 apple既話dl定vpn 一出關就買卡 好似差不多一舊水左右

口渴。。。

去飲

聖誕party 唔想整 買咩野食好 大概10人份

聽日先去🤦🏼‍♂️仲要單丁一個代表全家去

代去費

客

基爾禾

絕望棋王都客。。

希望你俾水我 唔係我要行路上廣州

咁凍就活動下啦

而家BAN曬VPN LA WO

真係好正

1

差不多冬至
一早一晚還是有雨

2

Goalllll

0:1

1/3

利物浦

快手456

3

上半比多球我

4

唉

4min4c

又準備數錢

90min ??c

想入細了

未入手囉屌..

快手差兩球

5

好用到

你仲快過個app

快單90'有角球通知數角

上半比多球

0:3完場OK?

M240送部IP X比我啦

貝迪斯最後召集